路痴vs人肉GPS

想係路痴定人肉GPS

利申：終極人肉GPS 想做路痴多啲

路痴：
人肉GPS：